大家想林鄭既結局係點？

以下係我所擔心會發生既事情：

林鄭宣布成立獨立調查委員會，引起差佬極大不滿。有一日林鄭見記者，突然有個蒙面持槍男子衝入會場，向特首連開幾槍，再吞槍自殺。特首傷重不治。。。

參考新聞：

上斷頭台
或者上國際法庭
唔可以咁易俾佢死

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

唔止佢，我希望佢同黑警眼白白望住自己屋企人被

我唔想知佢會點
我剩係想贏，被捕手足可以釋放
還死咗嘅手足心願

落無間地獄永不超生

林鄭要死就緊㗎啦 但共產黨一日唔滅亡香港都冇運行

所有親人死哂，百病纏身無人理，係張床到等死；睇自己手腳萎縮肉開始爛，生咀蟲引老鼠咬，慢慢忍受噬穿佢身軀；想叫都叫唔到，兩三個星期後，寂靜逝去，死後骨頭再被狗咀噬碎。

比曱近平女女女完先好死